鄧炳強: 警方在中大只是想保護二號橋 形容是「警察好卑微想做的事」校內所有嘢都係暴徒打爛 我哋係用血肉保護咗大家

鄧炳強表示攻入校園的是暴徒，警方從沒有攻入理大和中大，更稱警方只是保衞中大二號橋和捉拿暴徒，「校內所有嘢都係暴徒打爛」，「我哋係用血肉保護咗大家。」

鄧炳強未有回應所有提問，他回應時只重申，警察有責任處理違法和暴力行為，「最好一個催淚彈都唔洗用，近期唔洗用，我哋非常開心，市民都開心。」鄧炳強又稱，警察的願望卑微，和憑良心執法，表示「無人鍾意做16個鐘，無人鍾意被人起底，無人鍾意被人打到頭破血流」

閱

支那式扮慘

「我哋係用血肉保護咗大家。」

血你老母閪

你唔去中大就乜事都無

真係嬲到笑

明明你地進攻，人地就防守，講撚到攻守對換咁

無人鍾意被人打到頭破血流

咁你又打到啲後生頭破血流？

用催淚彈黎保護二號橋？

講唔通

總知香港警隊愈贏，中共係國際上就愈輸

贏咗場戰役，輸咗場戰爭

值得咩？

收皮啦
班垃圾唔死都無用

7唔8打

記得當日黑警好似癲左咁，不停射左幾千粒TG，咁都叫卑微？！

條撚樣用緊激將法，10.1前夕不停9up，係咁諗住引蛇出洞

你唔做黑警，又點會有所謂嘅起底

市民表示「無人鍾意示威，無人鍾意起狗底，無人鍾意被狗打到頭破血流」

與恐怖分子齊名被美國政府制裁的警務處處長鄧炳強

喺中南海俾支那狗洗完腦之後果然唔同左，可以無視現實完整編另一個故事出黎

支那畜牲，我屌牠老母
中大出左呢隻畜牲，以牠為恥

向清真寺射水炮都係想保護清真寺

好快會寫入通識書

畜牲

食屎狗

打完人之後用舊石塞住條橋既保護

香港唔需要黑狗

成日叫佢去問答 比機會佢9up

mon post狗，我話你地知，講咩都無用，民意唔會逆轉，以家香港人係等緊一個機會狠狠咁插你地一刀

正常人一定說不出口

開始大話遮大話
藍屍班豬閪信到十足

鄧曱甴又9up啦

佢又助攻

佢話十八區要去齊

打錯字啊
係卑鄙啊

屌你老母自己打番自己學校
忘本忘撚到

大家不要上當

咁香港都幾多唔正常嘅人

唔鍾意咪quit左佢囉
冇喇，連警察都被人歧視
我地藍絲根本就係少數
做乜都冇用

支持三萬警賊 保護中印邊境

黑警都未被殘殺

on9

屌你死黑警 死啦

屌你老母呀

吹都唔好吹咁大啦
搵鬼信咩

幾時有打爛學校打爛條橋

警察=暴徒

攻變守

創作力量和幻想會嚇你一跳

食屎喇

on999

屌你老母

皇軍在南京只是想保護南京人
南京所有野都係南京暴徒破壞

最怕講講下變真
社會上仲有邊個有分量嘅夠膽出聲駁
呢條友傳媒講一句都不及你100張文宣

唔怪得話跟淫蟲同米老鼠好做警察，啲戲連自己都呃埋

好卑賤就有

你點知唔係佢話放風話要攻中大引人入去

幾時幫林過雲, 葉繼歡平反呀

做緊嘅黑警就係比呢啲嘢洗腦

"無人鍾意被人打到頭破血流"
講緊班狗打示威者

明明係黑警從外面攻擊喺學校入面既學生

死黑警

講乜都好啦你最偉大最勁最善良
全世界去到美國都屈緊你

好撚癲，不停射，射咗成粒鐘，千幾粒都有

利申：睇直播見到

連大肚婆、細路女都打嘅黑警保護二號橋！？你唔好話啲賊幫你保管財物

暴大師生：「我哋係用血肉保護咗大家。」
咁就差唔多啦

人渣

係囉 去得呢啲地方就預有風險

用幾千粒催淚彈打自己間學校同師弟師妹

食屎啦仆街
唔該大家摷返曬當時啲相同片出黎
依班垃圾係最近出曬力歪曲歷史

快啲切啲肉出嚟

顛覆我對 卑微 嘅理解

收皮啦鄧炳強

比人制裁之後語無論次

正常香港人有眼睇
唔係你喺度扭曲歷史就係

班畜生出國 記得大聲啲話自己做狗

佢被制裁主要原因就係指揮攻打2間大學

又無話錯哂嘅

高階閱讀理解：
用血肉去保護大家

狗唔識人既道理

綠曱甴

作為執法者皇家佬，薪高糧準，俾外人整蠱發洩要打掉門牙和血吞根本就係意料中事啦，驚就唔撚好撈啦

依家全香港人都唔撚鍾意你哋係到作威作福，難為呢條撚樣仲要出嚟發膠音扮可憐，都戇撚鳩嘅

塗緊申 果句搵車撞就好心咪撚講出黎啦

痴撚線

制裁對佢係光榮嚟呀

哇我屌你老母

對呢啲小醜講嘅嘢洗咩咁認真 日日都鳩up都無辦法洗到腦 連小學生都睇清真相 呢班狗冇未來架啦

過千粒催淚彈射入校園叫保護？
不如你保護下鄭月娥算啦

黑警攻入去係共識黎
其實全世界都睇住
就算藍屍都係咁講

無人屌涂謹申

區議會點解係都要比機會佢鳩UP?
你要知啲閪新聞逢親政府官講野都會報, 你咁樣只會比個場合佢又宣傳呢啲訊息

Pin this

屌你老母啦

東條英機表示攻入南京的是中方，日方從沒有攻入南京和東北，更稱日方只是保衞南京城和捉拿漢奸，「南京所有屍體都係中國人殺的」，「日方係用血肉保護咗大家。

做得咁委屈未撚柒做

東條英機未有回應所有提問，他回應時只重申，日方有責任處理違法和暴力行為，「最好一個把槍都唔洗用，近期唔洗用，我哋非常開心，市民都開心。」東條英機又稱，日方的願望卑微，和憑良心執法，表示「無人鍾意做殺足16個鐘，無人鍾意被人起底，無人鍾意被打到頭破血流」

咁黑警放啲放自己落碎肉機度咪血肉模糊夢想成真

收皮啦，鄉黑強

屌你老母 講啲咁既說話
想呃香港人定改寫歷史？
你地行動部署前咩居心自己知啦
天有冇眼啊 有冇公義啊 on9香港

講真呀
你地死左都唔關我事啦
我淨係關心你地幾時死
打爛中大D 死物真係non of my business
你可以話我主觀唔理性
Sorry 721 之後我唔會再同警察講道理

應該要幫呢D人係個名前面加返"比美國制裁的XXX"

涂謹申講野都幾on9

食屎，垃圾狗長仆街

721又唔見你地用血肉保護大家

真係好想嘔

你班狗暴全香港好多人都睇到，現場大把片同直播 但又無制衡又唔使受到懲罰 就係咁先令到香港人憤怒囉屌你老母

指鹿為馬發揮得淋漓盡致

中共六四屠城都係想保護大家

保護到對住人地大學個校長射催淚彈
咁快d好好保護埋特首同中聯辦啦

用班市民既血肉?

咁快就篡改歷史

黑警強又想改寫歷史呀？

直播聽到TG聲幾個鐘完全無停過
咁樣叫保護？

無人鍾意比人打爆頭 黑警下下打爆市民頭

共匪永遠只係共匪

呢d 惡行都係警察畢遲勞苦做既

反了反了

條友又係度煽惑他人仇警！

都係果句啦, 不如試下交換gear, 睇下邊一面武力勁d lor

咁委屈啱啱被制裁嗰陣又唔吠大聲啲
講明暴力攻佔大學係其中一個主要原因

繼續講唔好畀佢停

諗返起真係好恐怖⋯ 大圓枱

強姦只係為左保護女人

二號橋使撚你保護

皇軍：我地保護大東亞共榮圈

狗隊一直以黎嘅公關戰都係將成場革命描繪成治安問題，令自己所有行為合理化

強哥係咪將外邊既講緊係暴徒,而係中大入邊既先係正義果方?

成單野係popo 搞到好似進攻堡壘咁打中大
防守有咩問題
成班popo 食咗藥high 晒咁
反而popo 當初 諗吓有咩其他目的去入中大喇
dllm

唔講以為嗰2500粒tg係中大學生放

弱智先聽廢up

on9，話到要守城，鬼有人會拆自己座堡壘呀，講嘢正常D la

其實可以唔使理呢條on9仔

調撚轉嚟講

呢班恐怖份子係唔會認錯，繼續講大話呃9 自己

唔鍾意？明白嘅，PK，quit 左份工佢囉

狗改不了吃屎

校長定副校叫你停
你未又放tg

Q

A

S

保護？ 打入去喎

想扭曲事實

責任全在美方

喂一定係保護啦
向住未走哂既校長副校教職員掉彈
到副校返轉頭再掉驚佢唔死咁
真係多哂香港警察呀

快啲去半島電視台發布呢啲宣言啦

好撚嘔心

【無人鍾意做16個鐘，無人鍾意被人起底，無人鍾意被人打到頭破血流】

最好唔洗做16個鍾 但係又可以出16個鍾嘅ot 錢
冇人起底 就可以想點都得 唔洗做過街老鼠 又唔怕害到屋企人
點會有人鍾意比人打 只有鍾意打人發洩姐
幾年前暗角七警已經係例子

保護二號橋?
攻入去話保護?

強姦犯解釋，我都係想保護受害人個閪啫

DLLM

有啲大話真係講多幾次就有人信
呢個道理千萬年不變

想知敍利亞政府同沙特王子同佢會面會發生咩事

呢個肥仔人唔笑狗都吠

黑警死全家係市民嘅共同願望

人類死哂
地球就安全

全副武裝都話自己血肉之驅
真係當人on9
歪理當真理

中大呢d神聖地方，使撚你保衛咩
挽鞋都未輪到你地成班讀唔成書既爛仔
返狗竇啦

留番上戰爭法庭再講啦

嘩我屌你老母.....

黑警用納稅人錢重gear攻入大學
一條毛都無損失過
仲好意思話用血肉保護死物
只有弱智藍屍先信呢條仆街講既野

最真係呢句: 鄧炳強表示攻入校園的是暴徒